120萬，就係助長每年殺6千動物

今日毛ee提出要減漁農處百二萬人道毀滅經費
因為依38票反對既建制派，所以今日成功批左百二萬比漁農處，助長佢地每4日就去殺狗同其他冇人領養動物，一年殺高達6,366隻
見到真係好撚嬲，你個38票人渣垃圾死全家啦！
各位立法會準備來臨，大家一票好重要，一個有良心定冇良心既議員，大家有眼睇，各位要投下神聖誕票

石禮謙、張宇人、林健鋒、黃定光、李慧琼、陳健波、何俊賢、易志明、姚思榮、馬逢國、張華峰、廖長江、潘兆平、盧偉國、吳永嘉、何啟明、周浩鼎、邵家輝、陳振英、陸頌雄、劉國勳、劉業強、謝偉銓、梁美芬、黃國健、葉劉淑儀、謝偉俊、陳恆鑌、梁志祥、麥美娟、郭偉強、葛珮帆、蔣麗芸、何君堯、柯創盛、容海恩、張國鈞、鄭泳舜。